{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69323&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주풀빌라워라벨"
    },
    "text": "宿泊施設は愛犬同伴が可能なプールビラでユニークなホテル式に設計されています。 各客室には四季対応の大型温水プール、マッサージチェア、空気清浄機、スマートテレビが備わっています。 周辺には臨津閣観光地、ヘイリ芸術村、烏頭山統一展望台などが位置しています。 全客室は家族最大4人まで可能で、防疫を実施し、手指消毒剤を備えています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室ごとにプールの温度を選択することができ、ペット同伴が可能な場合、追加料金が発生します。 ペンションサービスは別途利用可能で、障害者のための便宜施設とバーベキュー施設も提供されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更になることがありますので、注意が必要です。 オンシーズンには一部の客室の料金が変更され、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、愛犬と一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室には四季対応の大型温水プール、マッサージチェア、空気清浄機、スマートテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には臨津閣観光地、ヘイリ芸術村、烏頭山統一展望台などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何人まで可能ですか？",
            "answer": "全客室は家族最大4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策が実施されており、手指消毒剤も備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションサービスやバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションサービスやバーベキュー施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 486
    }
}